晚。

炸如?

健康

啲菇

is ar lu

很好味

好味

啲菇邊到買

廿蚊三份嗰啲菜檔
自己炸

狗屎菇

唔炸埋啲菜?

點炸

點炸啲菇咪點炸啲菜

好正啊 想試下炸菇

如果有天婦羅醬會正更多
很只有生粉醬